突發-奧巴美揚膝蓋骨受傷

多蒙特前鋒奧巴美揚周三因傷缺席了加蓬國家隊的世盃外圍賽賽事，起初報道指他是足踝受傷，但「蜜蜂兵團」證實這位射手是膝蓋骨受傷。
在奧巴美揚倦勤下，加蓬作客意外地0:1不敵莫桑比亞，多蒙特賽後在官方twitter證實，他是因膝蓋骨受傷缺陣，足踝並無任何傷患，但未知將要休息多久。這位今季表現著火的前鋒，在多蒙特20場賽事已勁入22球。()

衲弟今日似乎未食麥克唐衲嘅早餐